泰國遮陣出現

有撚用咩又唔係打。

直播:

學埋香港人啲衰嘢 鳩企

繼續出力J啦

泰國點解啊出鬼仔搞黑警？

『好事不出門，醜事傳千里』的最佳寫照，泰國換來的只會是更完善更嚴謹的國安法 cheers

加油, 睇下直面政權會點

Sunny同聰仔發起嘅聯署
簽咗未呀大家